突發屯門有人騎牛🐮

閱

有咩特別呀 日日都係咁嫁啦

咪係
大鄉里未出過城咁

我屋企都有3隻

呼吸一下開一個post丫屌你老母

P得幾好
2分

冇牛你先驚

樓豬井底蛙

阿媽嗰日先叫我攞回鄉證同佢去騎

有問題？

依家騎緊返工

正常野都叫突發

今日屯門公路又塞牛

新界係咁嫁啦

騎牛都唔比告虐畜丫笨

樓主你未坐監之前都應該知新界西個個騎牛架啦

刀你老母

I go to school by cow

最近買多左兩隻
等D牛唔駛咁辛苦

頭先返工都係騎牛返 有咩問題？

photoshop

on9有無入過屯門

真膠定假膠？？

刀你老母，死返去5p啦

屯公日日都撞牛

每次遇到啲屯門人出市區都聞到成陣屎味
好心啲鄉下仔沖完涼先入嚟九龍啦

以前見過張相，係有隻牛係新起既大興邨側邊啲草地度食草。

啲港島撚真係好撚無知 乜柒都po大驚小怪咁

咪就係，成班細蚊仔爭住做幼童軍

家陣d小朋友好冇家教

港島人少見多怪
係人都知我地新界仔騎牛出青山公路架啦

p 到爆

睇到新起當堂嚇一嚇

p得唔錯

P你老母冚家鏟

大驚小怪

係屯門騎緊去元朗

睇下格離post 點p相先啦

我都想試吓去騎牛，使唔使考牌？

P得幾撚好喎

巴打行青山公路?
依家塞牛喎

真系

慢線有牛死火

人地隻牛5000cc
我騎果隻500cc都無

十五樓養既牛牛

師兄你幾錢隻？我想買返幾隻引入港島

個屎忽fail

咪玩啦師兄，港島隻隻牛都5000cc幾百萬
我果隻幾千蚊咋

要，都係分筆試同路試 筆試會問你點樣照顧隻牛 點樣知道隻牛心情 ， 之前路試派左隻閪牛比我 騎上去踢極都唔郁搞到fail左

港島都係劣種牛屯門先係靚野

利申 混血(新界+九龍)

落唔落到後樓梯

港島邊有牛啊師兄 諗住走私幾隻入港島賺返筆

我嗰隻牛5百幾萬
隻牛鑲鑽石
D女見到都濕撚曬
溝女一流

第一張都還好 第二張真係GAP一聲笑左出嚟

成班有錢仔就騎牛
我就幫有錢人拉牛

師兄去邊度補鐘 有咩相熟師父介紹下

牛蛙咩屌你個咀 牛呀一出街係人見到啦 走乜撚柒私

飲左水咪落到

大牛細牛唔係牛呀，人地有4個轆電腦化好耐
睇黎師兄未出過城....

輕鐵平時都係牛拉啦

牛唔飲水唔行得後樓梯

WOW

啱先幫隻牛加咗尾翼

難考過車 上次派左去塔門考
淨係係到食草唔比我騎之後衰左要游水返元朗搵過隻

前日買左隻成年牛， 0-100只需3.1秒，嚇到我瀨哂屎，早知騎隻慢啲既啦

陰影都唔執下都話P得好

諗起錢嘉樂個大女

p你老母
眼盲？

全部都真人真事嚟架喎

近排先降低左隻牛嘅避震 依家成隻臘腸狗咁

屌我隻牛原來自己跑左去公園玩
唔該哂樓主我而家落街騎番佢走

樓主大城市味入過鄉里？

吊你咁撚低質

假

屯門牛路點解會有車

騎咗十幾年都係咁騎㗎啦

你係咪掉轉左啲野

啱牙

我路試都fail過2次
一次泊極都泊唔好隻牛
另一次係控制唔到隻牛，我一路騎佢佢一路屙屎。
所以話 派到隻好牛真係好重要
筆試輕鬆滿分

你騎之瓶要先用乾草炆一炆佢屎眼
隻牛覺得你玩佢屎眼就會驚
佢全程都會聽曬你話
利申六年前騎牛筆試路試一剔PASS
前年考埋國際騎牛牌

屋企有3部牛堡堅尼 5部牛拉利啦屌

咁有錢

仲儲緊錢買自己第一隻牛
有冇咩平牛/二手牛推介

岩岩考到

九龍咋 講到咁以為你都係港島撚
你住公屋嘅 九龍同新界咪又係一樣
大家都是鄉下仔窮撚 不用分得這樣細
我自己住港島私樓都未笑柒你住九龍啦

小事啦

Wow

p圖屌你老母

大帽山係牛牛集中地
去開嗰度揀牛
西貢都有分站

唔好提啦
上次啱啱考到個牌 即刻買隻新牛黎試跑
揸楂下有個警犬截得我 話我超速 危險駕駛
要下個星期重考

幸好不是我家旺財

前幾日收服左隻大隻牛 唔知可唔可以帶返元朗騎

走私
依家唔俾自己捉 全部要同牛行買

oh good luck
記住掛p牌

屌女人渣牛特別on9

未入過新界咩? 我地新界仔係咁架啦,周圍都有牛屎
騎牛返工要騎半日

識佢真人 屋企好多牛

有冇老手可以教下小弟？
邊到買牛好呀喂？同埋買咩品種
細細隻買養好？定係一黎就買成熟牛？
我見有人騎石垣牛，到底邊到買返黎

估唔到屯門仲咁落後騎緊牛
我呢d住港島既已經騎緊馬啦

講真要為新界牛騎士平反
點解香港得賽馬冇賽牛
如果賽牛可以成為國際賽事一定可以振興經濟

馬唔係沙田同馬鞍山架咩

佢搵緊馬

[black]我知個gag好爛[/black]

哈

有咩問題 日日都係咁番工

林寶喎好野黎，好高牛力，上次追極都追唔到，連牛尾都見唔到，點解？

知唔知咩叫環保~?
空氣都清新好多呀~!

我睇中學教科書話我放屁有甲烷會影響空氣污染

騎牛冇幾奇啊？
東涌有人屌狗添
開埋啲垃圾post浪費網絡資源，
你下次再開呢啲垃圾，我就報警拉鳩你

係隻腳d陰影差左少少 下次繼續努力

我劍騎呀屌你

28cow 好多靚盤架

都唔明點解騎牛唔駛考牌 成日搞到撞牛搞到新界啲路塞曬

幾好笑

朝朝都騎牛送豆腐上青山

有人提出拎甲烷黎發電 [black]果個就係我[/black]
裝個氣袋係牛屎忽到蓄屁

[black]其實唔係我[/black]